【溫故知新】係時候重溫下傘運時警隊既英勇表現

928 射胡椒噴霧

發射催淚彈

胡椒噴霧射記者

朱經緯棍打路人

7警暗角打鑊

睇完香港警隊既英勇表現係咪好想一齊加入警隊實踐抱負呢
即刻一人一個正皮g持香港警隊9/6大巴大巴打落啲廢青廢老到

今次準備定防毒面具同泳衣
佢夠疆掉tear gas 黎手執起佢掉返過去
比水炮射當玩潑水節

根本成件事最引發到人出嚟 就係當然舉個牌話開槍

同埋攞支槍指住啲學生

DIRECT HIT會甩皮 爛肉
開盡條喉得個百幾磅都唔知射到你飛去左邊
你估搵支手動水槍射咩 唔好低能

今次黑警有新玩具，佢地一定會話因為天氣炎熱，向示威者灑水係幫佢地降温

佢哋話唔岀水砲喎

黑警真係信一半好喇

黑警講既野可信咩？

9號唔岀可以10號岀，我自己都幾期待記者鏡頭下既水砲車會係點

我覺得用槍指住示威者真係太離譜
根本個陣D差佬都無理智

Push

佢地打完人都可以話無打過架啦